﻿001	“我は至高へと希う――”	VO_kamui.kamui_sys_0032
002	…長い間放置され、<br>魔物の巣窟と化しているようだな	VO_kamui.kamui_sys_0031
003	…錬精術…真理の扉…<br>ワダツミにそれらの欠片が<br>あるとは思えないが…
004	おぼろげだが、わかる<br>俺が感じている“何か”が<br>それらに繋がるものであると	VO_kamui.kamui_sys_0037
005	そしてそれは…ワギナオ<br>貴方に繋がるものなのではないか…？
006	（今答えを出すことではない…しかし、<br>いずれ清算すべき縁であるならば…<br>知る時が必ず来る）
007	（それが悪への道に通ずるものならば<br>俺が止めねばなるまい<br>かつて貴方を師と呼んだ、俺が）
011	（この場にワギナオの気配はないが<br>そのあたりを見極める鍵になるかも<br>しれん…）
008	（…………）
009	…まずは、確かめなければ	VO_kamui.kamui_sys_0030
010	この地に何が眠っているのかを…な